{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055447",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 송산제낙안민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加されると、事前にペンションに連絡してください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に守らなければなりません。 客室と周辺施設の利用時、毀損や紛失が発生した場合、責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことや個人的な炊事道具の使用は禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ行うことができます。 娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。 料金が間違って反映され、自動的にキャンセルされると、通常の金額で再度予約できます。 入室施設としては、メゾネットタイプの客室と禁煙バーベキュー場がございます。 駐車場があり、周辺の観光地としては楽安邑城、仙岩寺、順天湾国家庭園、松広寺などがあり、順天ドラマ撮影場、太白山脈文学館も訪れることができます。 おいしいお店には筏橋ハイガイがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してください。追加人数に対する費用が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を正確に守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "はい、客室と周辺施設の利用時には毀損や紛失に注意する必要があります。万が一、発生した場合は責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことや個人的な炊事道具の使用は禁止されています。ただし、メゾネットタイプの客室と禁煙バーベキュー場がありますので、そちらを利用してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては楽安邑城、仙岩寺、順天湾国家庭園、松広寺などがあります。また、順天ドラマ撮影場や太白山脈文学館も訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "おいしいお店はありますか？",
            "answer": "周辺には筏橋ハイガイというお店があります。ぜひお試しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 511
    }
}